{
    "botapi.chat.type.advancement.challenge": "%s 已經完成挑戰 [%s]",
    "botapi.chat.type.advancement.goal": "%s 達成咗目標 [%s]",
    "botapi.chat.type.advancement.task": "%s 達成咗進度 [%s]",
    "botapi.death.attack.anvil": "%1$s 被跌咗落來嘅鐵砧壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.anvil.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時被跌咗落來嘅鐵砧壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.arrow": "%1$s 被 %2$s 射死咗",
    "botapi.death.attack.arrow.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 射死咗",
    "botapi.death.attack.badRespawnPoint.link": "特登嘅遊戲設計",
    "botapi.death.attack.badRespawnPoint.message": "%1$s 被 %2$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.cactus": "%1$s 被仙人掌拮死咗",
    "botapi.death.attack.cactus.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時被仙人掌拮死咗",
    "botapi.death.attack.cramming": "%1$s 被壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.cramming.player": "%1$s 被 %2$s 壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.dragonBreath": "%1$s 被龍之吐息燒燶咗",
    "botapi.death.attack.dragonBreath.player": "%1$s 被 %2$s 嘅龍之吐息燒燶咗",
    "botapi.death.attack.drown": "%1$s 浸死咗",
    "botapi.death.attack.drown.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時浸死咗",
    "botapi.death.attack.dryout": "%1$s 因為離水太耐而死",
    "botapi.death.attack.dryout.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時因為離水太耐而死",
    "botapi.death.attack.even_more_magic": "%1$s 被更可怕嘅神祕力量殺死咗",
    "botapi.death.attack.explosion": "%1$s 炸到渣都冇得剩",
    "botapi.death.attack.explosion.player": "%1$s 被 %2$s 炸到渣都冇得剩",
    "botapi.death.attack.explosion.player.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 炸到渣都冇得剩",
    "botapi.death.attack.fall": "%1$s 唔小心跌死咗",
    "botapi.death.attack.fall.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時唔小心跌死咗",
    "botapi.death.attack.fallingBlock": "%1$s 被跌咗落來嘅方塊壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.fallingBlock.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時被跌咗落來嘅方塊壓成肉餅",
    "botapi.death.attack.fallingStalactite": "%1$s 被跌落嚟嘅鐘乳石刺死咗",
    "botapi.death.attack.fallingStalactite.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時被跌落嚟嘅鐘乳石刺死咗",
    "botapi.death.attack.fireball": "%1$s 被 %2$s 嘅火球殺死咗",
    "botapi.death.attack.fireball.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 發射嘅火球殺死咗",
    "botapi.death.attack.fireworks": "%1$s 結束咗燦爛嘅一生",
    "botapi.death.attack.fireworks.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 射出嘅煙花炸死咗",
    "botapi.death.attack.fireworks.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時結束咗燦爛嘅一生",
    "botapi.death.attack.flyIntoWall": "%1$s 撞死咗",
    "botapi.death.attack.flyIntoWall.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時撞死咗",
    "botapi.death.attack.freeze": "%1$s 凍死咗",
    "botapi.death.attack.freeze.player": "%1$s 被 %2$s 凍死咗",
    "botapi.death.attack.generic": "%1$s 死咗",
    "botapi.death.attack.generic.player": "%1$s 死於 %2$s",
    "botapi.death.attack.hotFloor": "%1$s 發覺地板係熔岩鋪嘅",
    "botapi.death.attack.hotFloor.player": "%1$s 因為 %2$s 而行入咗危險地帶",
    "botapi.death.attack.inFire": "%1$s 燒到熔咗",
    "botapi.death.attack.inFire.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時行咗入火堆",
    "botapi.death.attack.inWall": "%1$s 喺牆裏面窒息而亡",
    "botapi.death.attack.inWall.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時窒息而亡",
    "botapi.death.attack.indirectMagic": "%1$s 被 %2$s 嘅神祕力量殺死咗",
    "botapi.death.attack.indirectMagic.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.lava": "%1$s 諗住喺熔岩入面游水",
    "botapi.death.attack.lava.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時跳入熔岩",
    "botapi.death.attack.lightningBolt": "%1$s 死於天打雷劈",
    "botapi.death.attack.lightningBolt.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時死於天打雷劈",
    "botapi.death.attack.magic": "%1$s 死於神祕力量",
    "botapi.death.attack.magic.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時被神祕力量殺死咗",
    "botapi.death.attack.message_too_long": "唔好意思！死亡訊息太長，無法完整顯示。此為截短後嘅版本：%s",
    "botapi.death.attack.mob": "%1$s 被 %2$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.mob.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.onFire": "%1$s 燒燶咗",
    "botapi.death.attack.onFire.item": "%1$s 同手持 %3$s 嘅 %2$s 戰鬥時燒燶咗",
    "botapi.death.attack.onFire.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時燒燶咗",
    "botapi.death.attack.outOfWorld": "%1$s 跌出咗世界",
    "botapi.death.attack.outOfWorld.player": "%1$s 同 %2$s 不共戴天",
    "botapi.death.attack.player": "%1$s 被 %2$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.player.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死咗",
    "botapi.death.attack.sonic_boom": "%1$s 被一道音波尖嘯抹殺咗",
    "botapi.death.attack.sonic_boom.item": "%1$s 試圖逃離手持 %3$s 嘅 %2$s 時被一道音波尖嘯抹殺咗",
    "botapi.death.attack.sonic_boom.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時被一道音波尖嘯抹殺咗",
    "botapi.death.attack.stalagmite": "%1$s 被石筍刺死咗",
    "botapi.death.attack.stalagmite.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時被石筍刺死咗",
    "botapi.death.attack.starve": "%1$s 變成咗餓鬼",
    "botapi.death.attack.starve.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時變做餓鬼",
    "botapi.death.attack.sting": "%1$s 被叮死咗",
    "botapi.death.attack.sting.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 叮死咗",
    "botapi.death.attack.sting.player": "%1$s 被 %2$s 叮死咗",
    "botapi.death.attack.sweetBerryBush": "%1$s 被甜莓灌木叢拮死咗",
    "botapi.death.attack.sweetBerryBush.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時被甜莓灌木叢拮死咗",
    "botapi.death.attack.thorns": "%1$s 試圖襲擊 %2$s 時被反將一軍",
    "botapi.death.attack.thorns.item": "%1$s 試圖攻擊 %2$s 時死於 %3$s",
    "botapi.death.attack.thrown": "%1$s 被 %2$s 打到七彩",
    "botapi.death.attack.thrown.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 打到七彩",
    "botapi.death.attack.trident": "%1$s 被 %2$s 拮穿咗",
    "botapi.death.attack.trident.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 拮穿咗",
    "botapi.death.attack.wither": "%1$s 凋零咗",
    "botapi.death.attack.wither.player": "%1$s 同 %2$s 戰鬥時凋零咗",
    "botapi.death.attack.witherSkull": "%1$s 被 %2$s 發射嘅頭顱射中咗",
    "botapi.death.attack.witherSkull.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 發射嘅頭顱射中咗",
    "botapi.death.fell.accident.generic": "%1$s 喺高處跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.ladder": "%1$s 喺梯上面跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.other_climbable": "%1$s 喺攀爬嗰陣跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.scaffolding": "%1$s 喺棚架上面跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.twisting_vines": "%1$s 喺扭曲藤上面跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.vines": "%1$s 喺藤蔓上面跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.accident.weeping_vines": "%1$s 喺哭泣藤上面跌咗落嚟",
    "botapi.death.fell.assist": "%1$s 被 %2$s 擊落",
    "botapi.death.fell.assist.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 擊落",
    "botapi.death.fell.finish": "%1$s 跌傷後被 %2$s 殺咗",
    "botapi.death.fell.finish.item": "%1$s 跌成重傷後被 %2$s 用 %3$s 斬殺",
    "botapi.death.fell.killer": "%1$s 被擊落",
    "Discover every biome": "發現每個生物羣落",
    "Adventuring Time": "探險時光",
    "Kill five unique mobs with one crossbow shot": "用弩一箭射殺五種生物",
    "Arbalistic": "重弩手",
    "Sneak near a Sculk Sensor or Warden to prevent it from detecting you": "喺沉靈感測器或沉靈守衞周圍潛行以防被佢哋檢測到",
    "Sneak 100": "潛行力 100",
    "Hit the bullseye of a Target block from at least 30 meters away": "喺至少 30 米外擊中標靶嘅靶心",
    "Bullseye": "精準命中",
    "Free fall from the top of the world (build limit) to the bottom of the world and survive": "由世界頂部（建築高度上限處）自由落體，跌到世界底部並生還",
    "Caves & Cliffs": "上天入地",
    "Successfully defend a village from a raid": "成功喺襲擊之中保護村莊",
    "Hero of the Village": "村莊英雄",
    "Jump into a Honey Block to break your fall": "跳入蜂蜜塊安全滑落地面",
    "Sticky Situation": "情況膠着",
    "Kill any hostile monster": "殺死任意一種敵對生物",
    "Monster Hunter": "怪物獵人",
    "Kill one of every hostile monster": "殺死每種敵對生物",
    "Monsters Hunted": "怪物獵人大師",
    "Kill a mob near a Sculk Catalyst": "喺沉靈催發器附近殺死生物",
    "It Spreads": "佢蔓延咗",
    "Protect a Villager from an undesired shock without starting a fire": "喺唔引燃周圍物體嘅情況下令村民免受雷擊",
    "Surge Protector": "突波保護裝置",
    "Shoot a Crossbow": "用弩射箭",
    "Ol' Betsy": "扣下扳機",
    "Make the Meadows come alive with the sound of music from a Jukebox": "用唱片機嘅音樂令到草甸處處飄颻生命力",
    "Sound of Music": "仙樂飄飄處處聞",
    "Adventure, exploration and combat": "冒險、探索與戰鬥",
    "Adventure": "冒險",
    "Shoot something with an Arrow": "用箭是但射啲嘢",
    "Take Aim": "瞄準目標",
    "Sleep in a Bed to change your respawn point": "喺牀上瞓覺來改變你嘅重生點",
    "Sweet Dreams": "甜蜜夢鄉",
    "Kill a Skeleton from at least 50 meters away": "從至少 50 米之外射殺一個骷髏骨",
    "Sniper Duel": "狙擊手對決",
    "Look at the Ender Dragon through a Spyglass": "用望遠鏡觀察終界龍",
    "Is It a Plane?": "好似係架飛機？",
    "Look at a Ghast through a Spyglass": "用望遠鏡觀察地獄幽靈",
    "Is It a Balloon?": "好似係隻氣球？",
    "Look at a Parrot through a Spyglass": "用望遠鏡觀察鸚鵡",
    "Is It a Bird?": "好似係隻雀？",
    "Summon an Iron Golem to help defend a village": "召喚一個鐵人嚟協助保衞村莊",
    "Hired Help": "招兵買馬",
    "Throw a Trident at something.%nNote: Throwing away your only weapon is not a good idea.": "向任意實體掟把三叉戟。%n注意：掟咗你唯一嘅武器唔係乜嘢好計仔。",
    "A Throwaway Joke": "掟個笑話畀你聽",
    "Use a Totem of Undying to cheat death": "使用不死圖騰嚟逃離死神",
    "Postmortal": "超越生死",
    "Trade with a Villager at the build height limit": "喺建築高度上限處同村民交易",
    "Star Trader": "星級商人",
    "Successfully trade with a Villager": "成功同村民進行交易",
    "What a Deal!": "單生意幾着數喎！",
    "Kill two Phantoms with a piercing Arrow": "用一支貫穿箭射殺兩隻夜魅",
    "Two Birds, One Arrow": "一箭雙雕",
    "Strike a Villager with lightning": "雷擊一個村民",
    "Very Very Frightening": "天打雷劈",
    "Kill a raid captain.%nMaybe consider staying away from villages for the time being...": "殺死突襲隊長。%n或者考慮下暫時遠離村莊⋯⋯",
    "Voluntary Exile": "自我放逐",
    "Walk on Powder Snow...without sinking in it": "喺幼雪上面行⋯⋯但係唔好陷入去",
    "Light as a Rabbit": "輕功雪上飄",
    "Give a Pillager a taste of their own medicine": "令掠奪者自食其果",
    "Who's the Pillager Now?": "乜嘢叫風水輪流轉？",
    "There doesn't seem to be anything here...": "依度好似乜都冇⋯⋯",
    "Collect Dragon's Breath in a Glass Bottle": "使用玻璃樽收集龍之吐息",
    "You Need a Mint": "你需要飲碗涼茶",
    "Hold the Dragon Egg": "攞到龍蛋",
    "The Next Generation": "下一世代",
    "Find Elytra": "攞到鞘翅",
    "Sky's the Limit": "天空即為極限",
    "Escape the island": "逃離依座島",
    "Remote Getaway": "遠走高飛",
    "Go on in, what could happen?": "入去，又會點啫？",
    "The City at the End of the Game": "終末之城",
    "Good luck": "祝你好運",
    "Free the End": "解放終界",
    "Levitate up 50 blocks from the attacks of a Shulker": "利用界伏蚌嘅攻擊向上飄浮 50 格",
    "Great View From Up Here": "上面風景真係正",
    "Respawn the Ender Dragon": "復活終界龍",
    "The End... Again...": "終界⋯⋯復陷⋯⋯",
    "Or the beginning?": "定係新嘅開始？",
    "The End": "終界",
    "Have an Allay drop a Cake at a Note Block": "令悦靈將蛋糕掟喺音符盒度",
    "Birthday Song": "生日歌",
    "Have an Allay deliver items to you": "令悦靈向你運送物品",
    "You've Got a Friend in Me": "我係你嘅好朋友",
    "Catch an Axolotl in a Bucket": "用鐵桶捉住一隻墨西哥蠑螈",
    "The Cutest Predator": "最得意嘅獵食者",
    "Eat everything that is edible, even if it's not good for you": "食勻食得嘅嘢，就算佢哋對你嘅身體有害",
    "A Balanced Diet": "均衡飲食",
    "Breed all the animals!": "繁殖所有種類嘅動物！",
    "Two by Two": "成雙成對",
    "Breed two animals together": "餵養兩隻動物，令佢哋繁殖",
    "The Parrots and the Bats": "我喺邊度嚟？",
    "Tame all Cat variants!": "馴服所有種類嘅貓！",
    "A Complete Catalogue": "百貓全書",
    "Catch a fish": "捉住一條魚",
    "Fishy Business": "經營水產",
    "Have all Froglights in your inventory": "將所有蛙明燈放入你嘅物品欄",
    "With Our Powers Combined!": "相映生輝！",
    "Team up with an Axolotl and win a fight": "同墨西哥蠑螈結伴作戰，一齊贏得勝利",
    "The Healing Power of Friendship!": "友誼嘅治療波動！",
    "Get each Frog variant on a Lead": "用牽繩牽住所有種類嘅青蛙",
    "When the Squad Hops into Town": "呱呱隊出動",
    "Make the text of any kind of sign glow": "令任意種類指示牌上面嘅文字發光",
    "Glow and Behold!": "螢光奪目！",
    "Use a Netherite Ingot to upgrade a Hoe, and then reevaluate your life choices": "用地獄合金錠升級一個鋤頭，然後重新思考點解要浪費地獄合金錠",
    "Serious Dedication": "終極奉獻",
    "Plant a seed and watch it grow": "種下一個種子並見證佢嘅成長",
    "A Seedy Place": "汗滴禾下土",
    "Get in a Boat and float with a Goat": "同山羊坐埋一條船",
    "Whatever Floats Your Goat!": "羊帆起航！",
    "The world is full of friends and food": "天下世間，邊度冇老友同埋美食？",
    "Husbandry": "農牧",
    "Use a Campfire to collect Honey from a Beehive using a Bottle without aggravating the Bees": "使用營火喺唔激嬲蜜蜂嘅情況下用玻璃樽喺蜂箱入面攞到蜂蜜",
    "Bee Our Guest": "待客蜂範",
    "Move a Bee Nest, with 3 Bees inside, using Silk Touch": "使用絲綢之觸嚟搬運裝住 3 隻蜜蜂嘅蜂巢",
    "Total Beelocation": "蜂裝物流",
    "Catch a Fish... without a Fishing Rod!": "釣魚⋯⋯但係唔用魚竿！",
    "Tactical Fishing": "戰術性捕魚",
    "Catch a Tadpole in a Bucket": "用鐵桶捉住一隻蝌蚪",
    "Bukkit Bukkit": "通通入桶",
    "Tame an animal": "馴服一隻動物",
    "Best Friends Forever": "最佳拍檔",
    "Scrape Wax off of a Copper block!": "幫銅磚除蠟！",
    "Wax Off": "除蠟",
    "Apply Honeycomb to a Copper block!": "將蜂巢蜜搽喺銅磚上面！",
    "Wax On": "打蠟",
    "Have every effect applied at the same time": "同時擁有所有狀態效果",
    "How Did We Get Here?": "點解會變成咁樣？",
    "Have every potion effect applied at the same time": "同時擁有所有藥水效果",
    "A Furious Cocktail": "杯酒有啲勁",
    "Brew a Potion": "釀造一樽藥水",
    "Local Brewery": "自家嘅釀造廠",
    "Charge a Respawn Anchor to the maximum": "將重生錨充滿能量",
    "Not Quite \"Nine\" Lives": "唔似「九」條命",
    "Construct and place a Beacon": "建造並放置烽火台",
    "Bring Home the Beacon": "家有光明",
    "Bring a Beacon to full power": "令烽火台全力運作",
    "Beaconator": "引導者",
    "Distract Piglins with gold": "用黃金令到豬人分心",
    "Oh Shiny": "金光閃閃",
    "Explore all Nether biomes": "探索所有地獄生物羣落",
    "Hot Tourist Destinations": "熱門景點",
    "Use the Nether to travel 7 km in the Overworld": "利用地獄喺主世界旅行超過七公里",
    "Subspace Bubble": "子空間泡泡",
    "Enter a Bastion Remnant": "進入堡壘遺跡",
    "Those Were the Days": "光輝歲月",
    "Break your way into a Nether Fortress": "用自己嘅方法進入地獄要塞",
    "A Terrible Fortress": "陰森要塞",
    "Obtain a Wither Skeleton's skull": "攞到凋零骷髏骨嘅頭",
    "Spooky Scary Skeleton": "詭異恐怖骷髏骨",
    "Loot a Chest in a Bastion Remnant": "掠奪一個堡壘遺跡入面嘅儲物箱",
    "War Pigs": "戰豬",
    "Get a full suit of Netherite armor": "攞到全套地獄合金盔甲",
    "Cover Me in Debris": "用殘骸冚住我",
    "Obtain Ancient Debris": "揾到遠古殘骸",
    "Hidden in the Depths": "深藏不露",
    "Relieve a Blaze of its rod": "令烈焰使者由烈焰棒之中解脱",
    "Into Fire": "與火共舞",
    "Obtain Crying Obsidian": "攞到哭曜石",
    "Who is Cutting Onions?": "邊個切緊洋葱？",
    "Destroy a Ghast with a fireball": "用火球殺死一隻地獄幽靈",
    "Return to Sender": "禮尚往來",
    "Take a Strider for a loooong ride on a lava lake in the Overworld": "喺主世界嘅熔岩湖上面騎住熾足獸去一次超長途旅行",
    "Feels Like Home": "温暖如家",
    "Ride a Strider with a Warped Fungus on a Stick": "利用迷離菌菇魚竿騎乘熾足獸",
    "This Boat Has Legs": "畫船添足",
    "Bring summer clothes": "記得帶埋夏裝",
    "Nether": "地獄",
    "Summon the Wither": "召喚凋零怪",
    "Withering Heights": "凋零山莊",
    "Rescue a Ghast from the Nether, bring it safely home to the Overworld... and then kill it": "將地獄幽靈從地獄安全帶返主世界⋯⋯之後再殺咗佢",
    "Uneasy Alliance": "有內鬼！",
    "Use a Compass on a Lodestone": "對磁石使用指南針",
    "Country Lode, Take Me Home": "針尖指，遊子思",
    ":(": ":(",
    "Weaken and then cure a Zombie Villager": "弱化並醫好一個殭屍村民",
    "Zombie Doctor": "殭屍醫生",
    "Deflect a projectile with a Shield": "用盾牌反彈投射物",
    "Not Today, Thank You": "唔好意思，今日唔得",
    "Enchant an item at an Enchanting Table": "用附魔台附魔一件物品",
    "Enchanter": "附魔師",
    "Enter the End Portal": "進入終界傳送門",
    "The End?": "結束咗？",
    "Build, light and enter a Nether Portal": "建造、啟動並進入地獄傳送門",
    "We Need to Go Deeper": "向下開拓",
    "Follow an Eye of Ender": "跟住終界之眼",
    "Eye Spy": "隔牆有眼",
    "Obtain a block of Obsidian": "攞到黑曜石",
    "Ice Bucket Challenge": "冰桶挑戰",
    "Upgrade your Pickaxe": "升級你嘅鎬",
    "Isn't It Iron Pick": "依把就係鐵鎬？",
    "Fill a Bucket with lava": "用鐵桶裝熔岩",
    "Hot Stuff": "新鮮滾熱辣",
    "Acquire diamonds": "獲得鑽石",
    "Diamonds!": "鑽石！",
    "Mine Stone with your new Pickaxe": "用你嘅新鎬挖掘石頭",
    "Stone Age": "石器時代",
    "Protect yourself with a piece of iron armor": "用鐵盔甲保護自己",
    "Suit Up": "整裝待發",
    "The heart and story of the game": "遊戲嘅核心同埋故事",
    "Minecraft": "Minecraft",
    "Diamond armor saves lives": "鑽石盔甲可以救人一命",
    "Cover Me with Diamonds": "用鑽石冚住我",
    "Smelt an Iron Ingot": "熔煉一個鐵錠",
    "Acquire Hardware": "第一嚿鐵",
    "Construct a better Pickaxe": "整把靚啲嘅鎬",
    "Getting an Upgrade": "更上一層樓",
    "Allay": "悦靈",
    "Area Effect Cloud": "藥水效果雲",
    "Armor Stand": "盔甲座",
    "Arrow": "箭",
    "Axolotl": "墨西哥蠑螈",
    "Bat": "蝙蝠",
    "Bee": "蜜蜂",
    "Blaze": "烈焰使者",
    "Block Display": "方塊展示實體",
    "Boat": "船",
    "Camel": "駱駝",
    "Cat": "貓",
    "Cave Spider": "洞穴蜘蛛",
    "Boat with Chest": "儲物箱船",
    "Minecart with Chest": "儲物箱礦車",
    "Chicken": "雞",
    "Cod": "鱈魚",
    "Minecart with Command Block": "命令方塊礦車",
    "Cow": "牛",
    "Creeper": "Creeper",
    "Dolphin": "海豚",
    "Donkey": "驢",
    "Dragon Fireball": "終界龍火球",
    "Drowned": "沉屍",
    "Thrown Egg": "掟出嘅雞蛋",
    "Elder Guardian": "遠古深海守衞",
    "End Crystal": "終界水晶",
    "Ender Dragon": "終界龍",
    "Thrown Ender Pearl": "掟出嘅終界珍珠",
    "Enderman": "終界使者",
    "Endermite": "終界蟎",
    "Evoker": "喚魔者",
    "Evoker Fangs": "喚魔者尖牙",
    "Thrown Bottle o' Enchanting": "掟出嘅附魔之瓶",
    "Experience Orb": "經驗球",
    "Eye of Ender": "終界之眼",
    "Falling Block": "跌落嘅方塊",
    "Falling %s": "跌落嘅 %s",
    "Fireball": "火球",
    "Firework Rocket": "煙花",
    "Fishing Bobber": "浮標",
    "Fox": "狐狸",
    "Frog": "青蛙",
    "Minecart with Furnace": "熔爐礦車",
    "Ghast": "地獄幽靈",
    "Giant": "巨人",
    "Glow Item Frame": "螢光物品展示框",
    "Glow Squid": "螢光墨魚",
    "Goat": "山羊",
    "Guardian": "深海守衞",
    "Hoglin": "野豬獸",
    "Minecart with Hopper": "漏斗礦車",
    "Horse": "馬",
    "Husk": "屍殼",
    "Illusioner": "幻術師",
    "Interaction": "互動實體",
    "Iron Golem": "鐵人",
    "Item": "物品",
    "Item Display": "物品展示實體",
    "Item Frame": "物品展示框",
    "The Killer Bunny": "殺手兔",
    "Leash Knot": "牽繩繩結",
    "Lightning Bolt": "閃電電流",
    "Llama": "羊駝",
    "Llama Spit": "羊駝口水",
    "Magma Cube": "岩漿史萊姆",
    "Marker": "標記",
    "Minecart": "礦車",
    "Mooshroom": "蘑菇牛",
    "Mule": "騾",
    "Ocelot": "豹貓",
    "Painting": "畫",
    "Panda": "熊貓",
    "Parrot": "鸚鵡",
    "Phantom": "夜魅",
    "Pig": "豬",
    "Piglin": "豬人",
    "Piglin Brute": "殘暴豬人",
    "Pillager": "掠奪者",
    "Player": "玩家",
    "Polar Bear": "北極熊",
    "Potion": "藥水",
    "Pufferfish": "雞泡魚",
    "Rabbit": "兔",
    "Ravager": "劫毀獸",
    "Salmon": "三文魚",
    "Sheep": "綿羊",
    "Shulker": "界伏蚌",
    "Shulker Bullet": "界伏蚌飛彈",
    "Silverfish": "蠹魚",
    "Skeleton": "骷髏骨",
    "Skeleton Horse": "骷髏骨馬",
    "Slime": "史萊姆",
    "Small Fireball": "小火球",
    "Sniffer": "嗅探獸",
    "Snow Golem": "雪人",
    "Snowball": "雪球",
    "Minecart with Monster Spawner": "生怪籠礦車",
    "Spectral Arrow": "追跡之箭",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Squid": "墨魚",
    "Stray": "流浪者",
    "Strider": "熾足獸",
    "Tadpole": "蝌蚪",
    "Text Display": "文字展示實體",
    "Primed TNT": "點燃嘅 TNT",
    "Minecart with TNT": "TNT 礦車",
    "Trader Llama": "商隊羊駝",
    "Trident": "三叉戟",
    "Tropical Fish": "熱帶魚",
    "Anemone": "海葵魚",
    "Black Tang": "黑刺尾鯛",
    "Blue Tang": "藍刺尾鯛",
    "Butterflyfish": "蝴蝶魚",
    "Cichlid": "麗魚",
    "Clownfish": "小丑魚",
    "Cotton Candy Betta": "五彩搏魚",
    "Dottyback": "繡雀鯛",
    "Emperor Red Snapper": "川紋笛鯛",
    "Goatfish": "海緋鯉",
    "Moorish Idol": "鐮魚",
    "Ornate Butterflyfish": "華麗蝴蝶魚",
    "Parrotfish": "鸚嘴魚",
    "Queen Angelfish": "額斑刺蝶魚",
    "Red Cichlid": "紅麗魚",
    "Red Lipped Blenny": "紅脣真蛇䲁",
    "Red Snapper": "紅邊笛鯛",
    "Threadfin": "馬鮁",
    "Tomato Clownfish": "白條雙鋸魚",
    "Triggerfish": "鱗魨",
    "Yellowtail Parrotfish": "高鰭鸚嘴魚",
    "Yellow Tang": "黃刺尾鯛",
    "Betty": "背蒂類",
    "Blockfish": "方身類",
    "Brinely": "鹹水類",
    "Clayfish": "陶魚類",
    "Dasher": "速躍類",
    "Flopper": "飛翼類",
    "Glitter": "閃鱗類",
    "Kob": "石首類",
    "Snooper": "窺伺類",
    "Spotty": "多斑類",
    "Stripey": "條紋類",
    "Sunstreak": "日紋類",
    "Turtle": "海龜",
    "Vex": "惱鬼",
    "Villager": "村民",
    "Armorer": "盔甲工匠",
    "Butcher": "屠夫",
    "Cartographer": "製圖師",
    "Cleric": "神職人員",
    "Farmer": "農民",
    "Fisherman": "漁民",
    "Fletcher": "製箭工匠",
    "Leatherworker": "皮革工匠",
    "Librarian": "圖書管理員",
    "Mason": "切石工匠",
    "Nitwit": "傻仔",
    "Shepherd": "牧羊人",
    "Toolsmith": "工具工匠",
    "Weaponsmith": "武器工匠",
    "Vindicator": "衞道士",
    "Wandering Trader": "流浪商人",
    "Warden": "沉靈守衞",
    "Witch": "女巫",
    "Wither": "凋零怪",
    "Wither Skeleton": "凋零骷髏骨",
    "Wither Skull": "凋零頭",
    "Wolf": "狼",
    "Zoglin": "豬屍獸",
    "Zombie": "殭屍",
    "Zombie Horse": "殭屍馬",
    "Zombie Villager": "殭屍村民",
    "Zombified Piglin": "殭屍豬人"
}